比亞迪 討論區

大摩又話睇100蚊，
自己揸重貨，等人接盤⋯⋯
主席話 2025年 要實現萬億營收規模
自己銷售數據有差，仲靠政府津貼

大家估比亞迪幾時爆煲？

我自己都7x都有蟹貨，邊個勇士可以幫手接貨

how about 700

77.9 有貨

升左咁多，都冇師兄討論下？

大家不要獲利就沽貨，一起衝80蚊啦！！！

4x有貨